有冇人搭過飛機頭等倉?

頭等倉既乘客洗唔洗戴安全帶
有d 係有成張床, 點戴安全帶?

或者有冇頭等趣事分享下?

食埋胸姐

機頭嗰啲通常係空嬸嚟喎

鳩硬無朋友

LM

d seat位可以隨時便床/椅
床/椅都有安全帶

基本上你咩要求都會滿足你

做經濟倉空姐要服侍咁多人

受好多無理要求

相反頭等艙服侍少好多客，

而且大部分客都珍惜時間用嚟休息

比著我做senior, 我都會叫啲細既出經濟艙

然後留係頭等駁有錢佬睇得我上眼幫我埋單

起飛唔比訓低

係咪有d 機有得沖涼?

無咩特別 沖涼都要排
最近一次係EK 訓全程

有時成個頭等艙得我一個，可能成2-3個空姐+空少 serve 我一個

比商務更有禮貌和貼心，有時同你講野會蹲係度，唔洗你昂高頭

照戴
最後紮到好似精神科入面個啲咁

下下都講埋單
覺唔覺自己好cheap?